覺唔覺朱千雪比人神化得好撚緊要

如題

你on9

麥明詩先係

佢不嬲唔sell樣

吃不到嘅葡萄？

underrated先真喎

好撚大個口

覺

葡萄呀

口大含洋腸一流

屌你老母

Yes食窮郎

樓主青頭黎
唔洗理佢

sp yoyo

大口朱

agger

覺 其實唔靚

做女朋友就爽

素顏樣嚇撚死人

蓋清今次我都唔撐你了

像龍捲風吹過

吳國